---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=Julian%20Hosp%20-%20Das%20Timehorizon%20Prinzip
Authors: Julian Hosp
Ratings: 736
Isbn 10: 9881485010
Format: Ungekürztes Hörbuch
My Rating: 4
Language: German
Publishers: I-Unlimited
Isbn 13: 9789881485014
Tags: 
    - Management & Leadership
    - Zeitmanagement
Added: 38
Progress: Beendet
Categories: 
    - Wirtschaft & Karriere 
    - Management & Leadership
Sample: https://samples.audible.de/bk/acx0/153337/bk_acx0_153337_sample.mp3
Asin: B07SJ8ZB9Q
Title: "Das Timehorizon Prinzip: Die Zeitmanagement-Hacks und Produktivitäts-Tricks der erfolgreichsten Menschen der Welt"
Title Short: "Das Timehorizon Prinzip"
Narrators: Dr. Julian Hosp
Blurb: "Wie schaffen es die erfolgreichsten Leute der Welt, Work-Life-Balance zu kreieren? Wie schaffen sie es scheinbar mühelos, all die tollen Erfolge in den Bereichen Business, Geld, Familie oder Gesundheit zu erzielen? Hören Sie, um mehr zu erfahren...."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/51qqd6MPJkL._SL500_.jpg
Parent Category: Wirtschaft & Karriere
Store Page Url: https://audible.de/pd/B07SJ8ZB9Q?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Length: 6h 40m 
Summary: "<p>Wie schaffen es die erfolgreichsten Leute der Welt, Work-Life-Balance zu kreieren?<br> Wie schaffen sie es scheinbar mühelos, all die tollen Erfolge in den Bereichen Business, Geld, Familie oder Gesundheit zu erzielen?<br> Wie teilen sich diese Menschen ihre 24 Stunden, die ihnen täglich zur Verfügung stehen?</p> <p>Diesen und vielen weiteren Fragen geht der Spiegel-Bestseller-Autor Dr. Julian Hosp nach, indem er sich selbst den Fragen und Antworten seines Timehorizon–Mentors stellt. Wie ein geheimes Elixier wendet er es im Businessleben an und vermehrt den Wert seiner Firma binnen weniger Jahre um mehrere hunderte Millionen Dollar. Sein professionelles Netzwerk streckt sich nun zu den erfolgreichsten Menschen der Welt und seine Beziehung zu seiner Frau Bettina und seiner Familie ist liebevoller denn je zuvor. Er läuft einen Marathon, ist fitter denn je, lernt Chinesisch und Programmieren. Mit Timehorizon geht alles plötzlich ganz einfach von der Hand.</p> <p>In diesem Meisterwerk taucht der Leser in eine Welt voller Produktivität ein, wie er es noch nie zuvor erlebt hat. Falls du dich immer schon gefragt hast, wie du die Stunden am Tag für dein Einkommen, deine Familie und dich selbst nur aufteilen solltest, um das Optimum herauszuholen, wirst du nach diesem Buch, wie es viele der anderen erfolgreichen Menschen meistern.</p>"
Child Category: Management & Leadership
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=B07SJ8ZB9Q
Release Date: 2019-05-31
---
# Das Timehorizon Prinzip: Die Zeitmanagement-Hacks und Produktivitäts-Tricks der erfolgreichsten Menschen der Welt

## Das Timehorizon Prinzip

[https://m.media-amazon.com/images/I/51qqd6MPJkL._SL500_.jpg](https://m.media-amazon.com/images/I/51qqd6MPJkL._SL500_.jpg)
